說好的支爆呢？

睇而家個勢，似美爆多D wor﹐個市咁撚樣